[4月新番]《SIN 七宗罪》01

《SIN 七宗罪》故事描述罪惡既是甜美而且美麗――你、要成為魔王崇拝的信徒嗎？「傲慢」「嫉妬」「憤怒」「怠惰」「強欲」「暴食」「色欲」，主導人類罪惡的七位魔王「七大罪」其墮落與快樂的默世錄幻想將開宴。

■ STAFF
監督：吉本欣司
系列構成：吉本欣司
角色原案：Niθ
音樂：橫山克、堤博明
動畫製作：TNK / ARTLAND

■ CAST
路西法：喜多村英梨
利維坦：藤田茜
撒旦：櫻庭有紗
貝爾芬格：加隈亞衣
瑪門：日笠陽子
別西卜：小倉唯
阿斯莫德：高橋智秋
貝利亞爾：伊藤靜
亞斯塔祿：田所梓

■ INFO

日本時間 星期五 25:05
Live:

淨係睇封面圖都虛脫

睇錯七大罪

我要真扑野

肉番? 魔道書七使者d fd?

是咪無修

我都以為係....

但睇來呢套野唔錯

杯麵番

其實個名係七大罪,只係前面加個SIN

出figure出唔完

有冇男角？唔想睇磨豆腐

劇情都幾1999

漫畫可以邊到睇

七大罪唔係講緊另一套咩？

西都撩埋 好痴線

兩套都係2012年出現,所以唔知邊個先邊個後
但兩個名只係差有冇個SIN

今季咁多新番都露點既

完全唔知劇情做乜

本季最期待

伊藤靜個角色著左好似無著咁

唔知睇緊乜